（急）臨時回鄉證一問

如果係羅湖申請臨時通行證可唔可以係其他關口或機場關口用張證過關，定係要返去羅湖過關？

羅湖出左香港境 先會有中國搞臨時證嘅單位
咁你都出左境 咪要用個臨時證入大陸境
不過個辦證單位好飄忽
時開時唔開 開左又唔一定幫你做 睇個大陸人心情
所以你都係起香港中旅社搞左個臨時證先啦

巴打，我到過關先發現回鄉證過期，咁佢要我係關口做臨時通行證，我整左之後就過左羅湖個關口，但我想返香港既時候坐飛機返，唔知個臨時通行證可唔可以係機場關口都係有效...